\documentclass[a4paper,12pt]{article} %размер бумаги устанавливаем А4, шрифт 12пунктов
% \usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}%кодировка
\usepackage[english,russian]{babel}%используем русский и английский языки с переносами
% \usepackage{amssymb,amsfonts,amsmath,cite,enumerate,float,indentfirst} %пакеты расширений
\usepackage[pdftex]{graphicx} %вставка графики
\graphicspath{{images/}}%путь к рисункам
\usepackage{minted}
\usepackage{listings}
\usepackage{subcaption}

\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{algpseudocode}
% \floatname{algorithm}{Procedure}

% \usepackage{algorithm2e}
% \input{algorithmTranslate}

% \makeatletter
% \renewcommand{\@biblabel}[1]{#1.} % Заменяем библиографию с квадратных скобок на точку:
% \makeatother

\usepackage{geometry} % Меняем поля страницы
\geometry{left=2.5cm}% левое поле
\geometry{right=1.5cm}% правое поле
\geometry{top=2cm}% верхнее поле
\geometry{bottom=2cm}% нижнее поле

% \usepackage{hyperref}
% \hypersetup{%
%     pdfborder = {0 0 0}
% }
\usepackage[hidelinks]{hyperref}

\usepackage{wrapfig}

% \renewcommand{\theenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumi}{\arabic{enumi}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\theenumii}{.\arabic{enumii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\theenumiii}{.\arabic{enumiii}}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра
% \renewcommand{\labelenumiii}{\arabic{enumi}.\arabic{enumii}.\arabic{enumiii}.}% Меняем везде перечисления на цифра.цифра

% \newcommand{\imgh}[3]{\begin{figure}[h]\center{\includegraphics[width=#1]{#2}}\caption{#3}\label{ris:#2}\end{figure}}

\lstdefinelanguage{llang}{
	keywords={skip, do, while, read, write, if, then, else},
	sensitive=true,
	%%basicstyle=\small,
	commentstyle=\scriptsize\rmfamily,
	keywordstyle=\ttfamily\underbar,
	identifierstyle=\ttfamily,
	basewidth={0.5em,0.5em},
	columns=fixed,
	fontadjust=true,
	literate={->}{{$\to$}}1
}

\lstset{
	language=llang
}

\begin{document}
\input{title}

\newpage
\tableofcontents % это оглавление, которое генерируется автоматически
\newpage
\input{introduction}
\newpage
\input{review}
\newpage
\input{realization}
\newpage
\input{ending}
\newpage
\input{links}
\newpage
\input{appendices}
\end{document}
